Líbí se mi sport. Mám rád surfovat a nejradeji yachtovat (nevím to sloveso, omlouvam se). Mám rádost na ten sport protože líbí se mi moře a vitr. Jsem víc spokojeny když jsem ve moří nėž na země. Zvykl jsem s tím v tou době kdy byl jsem poprvé v yachtklubě s mým otce. Bylo mi pět let. Teď je to místo, které se mi líbí moc.
